
É um projeto para TCC.
Um sistema para uma coperativa, onde haverá venda de 1 só produto, que são rosas.
Porém as rosas podem ser de N cores.

Ai o cliente vai lá faz o pedido em dúzias de cada cor.
E as empresas que fizerem parte da coperativa vão acessar o painel, ver os pedidos e dizerem se querem ou não participar daquele pedido.
Se quiserem participar ele vai digitar o quanto ele tem para aquele pedido.
O cliente pediu 10 duzias de brancas por exemplo, mas ele só tem 5.
Aí depois de X horas por exemplo o pedido é fechado.
E a quantidade de duzias é dividida entre as empresas que participaram desse pedido, respeitando o limite que elas colocaram no campo lá.

AÇÕES DO PRODUTOR
Cadastrar Cliente
Cadastrar Telefone
Cadastrar Endereço
Aceitar ou Recursar pedidos

Criar pedidos exclusivos para eles que os outros produtores não verão
Quando digo cadastrar inclui também, editar e/ou excluir

var _populateForm = <?php echo Zend_Json::encode($this->utf8((array) $this->populateForm)->encode()); ?>  
